朋友個女就出世，求改名

姓李，中間字佢父母想係晞字

無晞望

李晞晽

三個字都決定咗兩個 洗鬼人改
再唔係直接叫李晞

李晞志愛野

李晞得你

李晞呀晞呀晞 晞呀晞呀晞

李晞咲
李晞照

李晞妍

幾好

Sorry

李晞器

李老味臭晞

琳 悅 婷 芯 薺 晴 允 晨 琪 妍 雯

朋友個女就出世，

咁BB名隔式 =

(你個姓) + 晞 + (便宜老竇諗)

李晞啦

李晞㬚

就咁話喇